發夢有朋友需要（大量）戴頭盔，保鮮紙，索帶，手套，長遮

如題